仙境傳說 我的戰術

事前預約：

game play
：

預約左

有條邀請code:

邀請code

出完未

又ro
同一個ip同一間公司出幾隻game係想點

今日出？

LM

出極都爆唔起, 咪係咁出新
幾時出埋H game

女十字軍

開ser未

開左

大巴係BOSS

BTW語音係泡菜

又到刷首抽既時候

以為5隻s 係頂
原來仲有ss

中左

應該要刷邊隻？

我會刷 人ss
2隻ss先會玩

我個fd
新手教學都好快做完

已經出左2SER

刷到中卡農為止

d ss 難抽到仆街

10次都未見到一隻ss 個2％ 真定假

除左第一次中皮里欣 之後冇中過SS

打到邊先有10抽

3 LV

留名

將一開波 個3隻怪升到15lv
可以拎多5張卷

中啦

話要刷兩隻ss刷到2046都未有

虎王開唔開好

中左最7果隻ss

虎王 首充會送

首儲會送 睇你要唔要多隻

重刷

黎啦 雙ss先開波

一邊玩 一邊用另一部刷

單ss 算 反正都唔知玩幾耐

痴線 比4粒蛋我

刷左成粒半鐘

刷完首抽就入黎

有冇巴打係ser 2 等開公會

爆左人

想問下有咩賣點

咁快爆

ser幾

1隻SS都未見過

上面巴打1 我2

Ser 2申左入會

我都係2號

但都冇位 我等2會

SER2 公會要入既等1日 好多冇SS既入左 應該唔會玩得長
過1-2日踢左佢地就有位

媽 我得左啦

留一

自己單機玩啦

留名等光洙巴開

唔好咁啦

Feel到無課都係養唔起SS

淨係想要1隻都咁難

踢左幾個 留GAME名畀你地入

SER2定1

2

我1

申左starriiies 巴打們可以加埋好友

加左既留game id

iOS 係咪一定要del game再dl？刷左半個鐘，毛都無條

阿德拉賽拉

登出再開新ac刷

岩岩有一大堆 突然冇曬 係隻game廢定入左其他公會？

我再申多次 不過2ser 唔知入唔入到

申左 Id:天龍.

課800石 有自選ss擇 要隻月夜貓先

黑白池唔好？ 抽到弓手

想要暗黑王

騎領技能好勁

申請左入公會 id 填海華

十幾次都未見一隻SS

暗黑之王好屈 招技

我刷左2個鐘
1隻 開局算

有巴哈帳號可以抽

下面條link冇邀請碼

正想po, 有無人互插

勁？

補師黎點都叫有用既

咁我開波了

應該入左其他 個會頭先係申請第一頁 所以好多人會禁到

有link貼係到 我幫大家禁哂佢

轉轉蛋係有咩用

一齊

8)抽卡抽中SP蛋有什麼用?

答:這些蛋是用來升紅3、紅4、紅5用

開左3SER 有冇人去刷過

屌那星 一隻都唔比我

你要唔要洗洗手再刷

刷邊幾隻係大獎

2)首抽推薦角色有哪幾個?

答: 獸人英雄，巴基力，黑暗之王，烏龜將軍，死靈都是比較推薦的SS

黑白角不太推薦來開局用，因為太吃資源
不過抽到聖十字軍或超魔導士也可以留著等有資源再練

BY 巴哈

唔該巴打

300抽一隻SS都無 ON99

你地刷10抽係抽邊個池？

第1次覺得咁難刷

佢難D定熱練難D

依隻 我刷咗300抽得1次SS

獸英開局

突然有雙SS 但係巴風特+海盜 無一隻係推薦

得一隻巴風特

玩住先

重刷啦
熱練有版你睇

刷緊 隻海盜廢廢地

IOS重刷係咪要成個APP DE?
又好似幾好玩

其實太多隻ss 好似都唔係太有意思？
一隊得5個位

我fd 抽左4隻ss
但唔係隻隻都有用

根本科長遊戲
d人 科到仆街
爆星 爆lv

課

打咩game都係架啦
呢隻game仲要升5星都要一張重複

咁唔刷了

好快已經打唔贏

果斷棄game算

SP係咩意思...

原來嚟晒呢邊刷首抽

咁快棄

都正路既 D機率咁西 又無保底

隻Game打怪唔升Lv 迫你晒資源...

想刷隻T1都咁難

要刷幾多隻

開埋SER4

1隻都刷唔倒

咁快 定岩岩先見Ser3話NEW 仲想話試SER3

依D課金GAME 唔開多D SER點留人
同一拳 異世界女神一樣

你講個2隻都有玩
異世界好玩好多...好佛心地SSR易抽 比你過癮

一拳 我微課買月卡 PVP頭100 輕輕鬆鬆咁玩

課長有課長玩 微課有微課玩 隻隻GAME都一樣架啦

係30抽有保底個下算佛心
玩多兩玩都覺得悶

我下隻係美好世界 會唔會見到你

終於刷到2隻 不過最肉酸果兩隻

皮里恩 睇人介紹 都OK 但真係好樣衰

玩到20LV 有30張卷 等遲D UP其他野再用

刷到蜂后同虎王，玩唔玩好

依2隻評價點

隻虎王又係無乜用

咁多個pool 應該刷邊個

隨心

睇人介紹麻麻地 虎王首儲會送

蟻后好似係最廢果隻 月夜貓補血用

ser 2 d課長係咪少d
見競技頭10果d都係全4星 80就有
姐係頭10淨係500蚊港紙 咁都唔係好過份姐

決定玩SER4 課埋月卡

咁棄了

光朱巴

皮皮以前ro online game果時，好多人話佢好得意嫁

其實唔同SER係咪都可以一齊打
我見公會都可以撈亂入?

如果課金 建議課雙月卡 + 吉芬塔
性價比最高

我都係逐個SER刷
見SER4刷咗隻龜 又有兩隻勁少少既S 就課咗

好唔好玩

課800石個自選 揀返同一隻好d 保證上5星

普通

揀左黑白開波 完全冇意識到要兩隻重複呢件事

不過課左月卡就算啦唉 慢慢玩 都唔知玩到幾耐

好似無乜人

重課feel

一見到d係咁開ser既驚 就怕

公會d人5隻4星80 點做到

7粒鐘 5個ser

課 兩個78 pack 你都得

試下刷4ser 同光朱巴玩下先
覺得隻game算係咁 d戰力提升系統幾得意
係嫌佢少勁英 好似係

抽夠50抽 都冇ss 500分粒蛋中左

技能好坦

2ser有無公會

抽SS寵

頂我明明係抽黑白池

行得？

唔建議黑白起手

響ser5抽到巴風特開波算

呢隻有無公會戰打

老婆巴打三國仲有時間玩其他咩

一邊掛機一邊玩 無沖突

想問各巴打們咩ser 多？

開始卡關了

ser2 陳獨一 加我

我刷緊4 ser 2ser課左月卡反而唔係咁滿意唉
你開始課左啦已經？

邊種78蚊 pack? 好多包

唔該各位

720石紫箱果個

課左5隻ss
卡崙4星
1虎王1獸人英雄1月夜貓1蜂后
唔夠做先再課過

ser2光復香港收唔收人

我齊左5隻ss 都4星80lv, 但唔中重覆突唔到， 依個情況如果s突出上去係咪會仲勁d?

唔該哂

大家係咪都咁重課

我諗唔洗100usd 就可以5ss 全80lv

我158港紙左右已5ss係未爆星

屌，早知抽黑白嗰個pool啦型咁多

你玩到第幾關

重課一定係黑白pool

最近好多呢d game

升到24LV 幫人打MVP都幾賺下 一場50-60石 打左成300石

為左你踢左人 加左留 ID

正野

開唔開好

我都係卡崙起手 唔錯

不過唔係 T1
獸人英雄，巴基力，黑暗之王，烏龜將軍，死靈都是比較推薦的SS

打到峰后果關

我5SS 淨係課左兩款月卡+果個乜鬼令 唔算重課

5SS抽返黎？

首抽一隻 課金卷1隻 之後抽中3隻

巴風特呢？

巴哈有人話OK
利申:我無佢

你入去睇下 我都係睇巴哈

歐 我課金卷揀同一隻升5星算 宜家差4隻B怪

算唔錯 近攻打手

希望冇做錯到

玩左兩個鐘，唔知點解唔係咁睇好呢隻game

呢種game好快棄過一個月唔知仲有冇人玩

賣點係ro 唔係既話都冇咁多人玩

速食GAME隻隻都咁上下

課金卷點課先有

見到5星之後仲有紅星應該之後又係要狂抽中同一隻先升到
抽卡無保底嘅game真係唔多想玩，見到人地玩一拳，抽成幾萬蚊咩到無就好心痛

你睇文老爹會更加心痛

玩法係幾特別，但係耐咗feel到有少少悶。
一拳可以玩唔同核心，叫做豐富D。其他放置game就真係純放置。
呢隻個模式太單一，玩到後面應該無野好玩

不過佢鑽石可以係GAME到刷
都算係咁

有睇睇佢抽核心就覺得直係勁呃錢，抽咗2,3日，先抽到1-2個天才核心。跟住25000HKD一個專武....有錢人世界我真係唔識

答:重覆的卡可以用來進化。
5星要1張自己+8張B卡+1張指定A卡
紅1要1張5星+4張A卡
紅2要2張5星+6張A卡
紅3要1張自己+8張A卡+3個轉轉蛋
紅4要1張自己+12張A卡+6個轉轉蛋
紅5要2張自己+1張任何類型紅4卡+12個轉轉蛋

睇到都爽

睇人玩 仲有堆塔 攻城戰 之類

21上23lv係咪一定要等時間或者課

抽同一隻叫正常 如果SS加到4% 會合理D
刷蛋碎片 要43LV有排

可以用石推既 升到24打好友MVP 會賺返

諗緊刷唔刷首抽好
升到22都係得兩隻海盜之王

陳獨一

見到啲紅星有排刷
仲要本身ss唔容易中

加多次 唔見

Id number #2020993
陳獨一 ser2 加公會 thanks

係時候一齊刷新ser

其實咩ser係咪冇關係

其實係

活動第7日又送多隻
不過呢隻野好似..

刷左成日大巴+塔奧唔知開唔開好 塔奧後期角

真係冇你 加多次

睇介紹會改強 不過好後既事

我都覺有bug 加極無反應

公會id係咩
我search下再加 試到得為止

刷到獸人英雄開局
而家抽咩pool 好

光復香港時代革命
2000025

抽黑王

原來我之前申左光復香港果個

申左

課夠800自選要邊隻最好

自己有果隻 用黎升5星

兩隻有哂 下隻抽咩好

龜

hold住先 一係搏中多隻一樣黎升星

有無SER4既朋友

卡崙搭咩好

想問下點綁定遊客Ac

我都想知
純粹綁左手機號碼

呢隻GAME D關唔可以打返之前黎刷錢?
咁仲有咩做, 除左掛機

後期應該係放置掛

想問下點解我儲左吉芬塔，但係拎唔到佢頂上兩個特權寶箱既

要你係商城到拎/買

第二日黎啦, 一齊互幫

有無人玩ser 5
33萬戰了

ser6 陪個fd
如果有巴打係ser6可以單聲

ser5 排第一了
有無人入我公會

早知買ser5 ac入巴打個會

Ser 2 課左 雙月卡 塔卡 同埋寶石包

有冇巴打有興趣 200 拎返半個本就ok同fd去第個ser玩

巴打留唔留到個位比我
而家18萬戰 但入左其他會
要24個鐘後先入到

好

隻驚幾時出公會戰果啲

原來我有你好友
我叫心機小柴狗

原來唔係咁貴 半賣半送 100蚊fast trade 冇就自己玩算
TG: nammama

屌 邊個係FreeHK
比佢搶第一了

見到 加油

差一個

買左個餵食包..唔夠養到25親密度

隻驚係咪改唔到名

應該似係

Ios可以點刪 del唔到驚

刪ac 刷首抽定係咩野

有無ser5 公會

刷兩次都雙SS 但第一次中個兩隻好撚柒

咁易架咩喂
巴打咩ser

ser3 前後刷左3次 兩次都雙SS

仲未搵到有巴打ser6

有冇咁易 我連單SS都冇乜點見過

好憎依d 開十鳩幾個ser嘅game

第一日已經6個

通常d 鳩玩嘅game就好易中

重覆既s係分解定留返？

有冇ser2 公會收人

SER4有無公會 70萬戰

咁就4隻SS

儲埋送果隻就可以5星

好缺錢

琴日刷幾次 3變4
夜晚4變5.....
今日到6
果斷放棄

今日S 蛋開圖鑑好定拎多隻迷王好？

30抽得1隻ss

500抽得首抽有ss

刷到2ss但有隻虎王 屌

已棄

一日買5次錢

明明抽拳但出既都唔岩用

pvp個個都5剪 3-4隻小黑王

請問ser1有無工會入，1x萬戰，貨左雙月卡同吉芬塔

同問

訓醒 ser6 d人70萬戰 琴晚20萬戰都頭幾

仲有咩方法快啲升下lv

呢d game係咁架啦

課曬十個加速包

唔抵屌 拎黎買資源好過

超芬塔係邊到買？搵左成日都搵唔到3樣加埋幾錢 想一陣課

好似300左右？我上網睇買呢三樣性價比係最高

係邊個位有得買吉芬個個？個手推車好似冇

買左月卡先出黎

新ser首抽黑王 + 配4迷王
課雙月卡 吉芬塔 食物包 塞哂比迷王衝戰力應該上到榜

屌我都係抽拳中蟻

唔明點解呢隻game d法師咁硬其實一坦4法就得好似係

咪食 pvp頭100一堆呢d

俾黑暗之王屌打

5隻黑暗之王係咪玩哂

黑暗之王啲隕石痴線 想玩啲有愛既都唔得
清一色一樣既黑暗之王已經屌唔入
如果有紅星仲屈機

我抽到第二隻黑王升左5星都比人地兩隻黑王屌打
早知留兩隻4星黑王可能仲好......

1黑4迷最屈

認同

隻game改名做仙境傳說 我的黑暗之王啦

當單機game玩算 角色平衡太差

唔怪得d人教 用4個南瓜先生 5拳隊啦

頭2名 日日拎ss

Ser2求工會

抽咗40幾50轉首抽1隻SS都無

SER7有冇公會??//

開住隻game掛冒險係咪多d經？

幫手禁禁唔該

撳左你

幫下手撳返轉頭

THANKS

想問轉轉蛋SP係咩黎？

好後期升星用

多10%

用緊4迷王 戰力差唔多90萬

刷咗半日得一隻SS係月夜貓，想就咁開局算

課左幾多

點日日拎

一邊玩一邊刷

幾千蚊 屌 抽極都抽唔中黑王 局住用迷王

自選ss 咪有

有鬼用咩 重要升紅1
你要4隻紅1 即係8隻

抽一隻都難，仲要抽咁多隻，依我自己玩同睇人玩，我覺得呢隻game出SS個機率都幾低.......同隔黎一拳咁上下

刷完首抽就知咩料 完全覺得係1%都無
所以中課你都要好歐洲先玩倒4黑王
好撚on9 課幾千都要用S 我應該都玩唔長

啲金幣有就用哂嚟抽？抽咗20抽 得啲SP蛋

D攻略課之後會有活動 消耗金幣累積有野送
但唔知幾時 睇你自己

我玩咗一日已經quit, 到後期見到有公會戰就知要衝戰力，無課玩家應該好辛苦，除非呢隻game會搞多D活動送野

一開波隻隻都係咁架啦
比課長打下飛機 唔係點賺錢
後期少人無咁多人課 咪出活動

萬3石加儲鎖匙同佢地慢慢玩

之前玩天天打波利 都玩左半年

P佢個K
有個叫葉秋既係巴哈申報自己會課10萬至50萬台幣 問問題
點知同我同一個SER 然後密我話點升咁多戰

互刷

第1要被搶了

所以某D手機game都真係幾好搵下....如果隻game有好嘅IP，D課長仲肯洗錢

同佢講升爆隻波利王佢

抽中黑暗之王同騎士領主，隻騎士有冇用？

肉盾 幾硬下

唔好曬錢用石換錢 金錢攻擊有用d

30抽中左黑暗之王 虎王 十字同補

正啦

可以開波啦
兩坦 再加埋黑王掃場 諗起都扯

30抽4ss

升到35LV 送好多加親密度既禮物

可以拎MVP碎片

唔難中喎 我都係30抽4SS

第50抽又中

佢已經抄緊我
人地兩黑王 3迷王

呢隻遊戲既模組好似係拎返仙境守望 算唔算得上係借屍還魂
玩下手搵幾條友寫個系統再塞d模組入去就完全呢隻game

多SS有咩用 全部卡4星

夜麻麻仲開緊新ser

要重覆先有用

重覆有咩用?

升星 無重覆=只可以升到4星
要升5星甚至再上 要有重覆ss先得

升星玩法同AFK差唔多 都係慢慢放置啦

想問下有邊d S角勁係必定要升？

呢個對無貨好緊好 同問

迷王最耐用 後期都勁

迷幻王我都抽到4隻。 s級都係要食自己上5星？

係

巴打你係咪棄左

你老味個葉秋1m戰力 點解要同我同ser
你地d ser情況係點

開唔開得局

耐玩 ？

開得

岩岩想升隻5星做肥料
點知升錯左隻s級

越玩越扯火 暗王玩哂咁 個撚個都暗玩完全無愛既成份 根據失衡 又硬又勁 玩撚咩

法師可以咁硬真係理解唔到 仲要落可以打返你後排

痴鳩線 打pvp根本暗王迷王陣瘋狂炸就得 唔駛用腦
抽野ss率低到趴係到 課金都未必課到自己想要既野

衝唔上了

最高果個90萬都冇

可以玩下 都唔錯

屌佢老母 唉 點解要係我個ser度
佢唔係重課簡單

(賣AC)賣 RO我的戰術 4SS

keep第2 lo獎勵差唔多

係囉。暗王陣真心太勁。

笑左 3隻黑白 鬼有人想養
4隻迷王屌打你啦

想問課滿800黃金波利 送嗰個任選箱 係咪一定要買黃金波利 禮包唔計? 點課先最抵屌

黑白其實真係型
只係迷王暗王太勁 痴鳩線
利申有養刺客

雙月卡 吉芬塔 跟次序課就得

自選SS揀咗月夜貓
拎出去打交先知係補血怪

隻驚其實唔係好駛補血
我對月夜貓都有愛
不過發現迷王暗王呢啲ro廢mvp廢王可以橫掃就無言

課哂 諗緊揀隻重覆SS 定係暗王 招隕石太屈

梗係黑王之後課料理升21lv 3日左右就拎多隻升到星

笑埋右

你可以用返5隻龜打返佢
不過唔係課長唔洗諗

最勁其實係同一樣升絆 戰力一隻可以差幾萬

佢酸啫
講又有幾難
借個競技場頭5 帳號 屌打到你迷

唔夠天果用

有幾酸呀 8591 200幾蚊 3隻黑白有埋重複啦
洗唔洗酸你個acc

不過事實係黑白角 唔係課長養唔起
升星素材又特別少 角又難抽 哂氣

酸過煲醋

好撚酸 酸到想同你收個ac
留tg 我忍唔到了很要

隻GAME升黑白角 難到仆街 邊個買黎真係搞鳩自己 除非你大課

果種難養唔係其他game可以比得上
真係要大課長先養得起 仲要養完真係得個型字
同一個錢掉落包剪dup 到養個戰力都差好完

唔係點會成埋黑王
共嗚又勁 又有沈默 CLS組合

所以我玩黑白角都係慢慢升單機game咁玩就算
仲未計之後如果冇埋個黑白pool 你真係唔洗諗

同意 同隻驚鬥命長
條路難行 偏要行

#經過咁多個月 心態 進步返少少

想問下個各點擊活動抽完卡點拎D獎勵

講真 宜加有幾多隻game可以1個月之後都仲有人討論／玩已經好勁
一係就鬥課 衝戰力 始終唔係刷裝既game個耐玩性可能點都低d
所以其實幾鐘意e7／ kr 個系統

請問買左之後 邊到可以領取 每天獎勵

隻遊戲好多外觀都怪怪地 似足大陸GAME咁

商城 有個免費包

屌 抽極抽唔到沙漠之狼
我要升黑王迷王阿屌

寶石用加攻好定爆擊好

卡普拉商店有得買自選

想想唔到5星後升星會點..

有冇人玩巴哈個點擊link個活動之後，巴哈信箱冇code

點先湊夠6個暗，得5隻英

遊戲重設日數時間係咪夜晚12點正?

精華

5AM 好似

Ser5有冇公會缺人

獸人英雄 烏龜將軍 銀月魔女 3隻呢隻野
5拳頭打唔打得贏黑王隊

巴2ser 排第二戰力果條粉皮落四隻男爵

要幾日先有資源玩

拎序號好麻煩 搞左一輪都未得

信箱冇？

又要改密碼 綁定 轉黎轉去

課完發覺好悶 玩智障女神好過

我收到巴哈個垃圾勇者造型，但抽完卡信箱冇vide,已經抽左4次

暫時黎睇都無咩戰術可言 假如真係過唔到再重新全部換晒做黑屬打就ok
黑王加幻王都夠過九成關

都係講戰力架姐
仙境傅說 我的戰力

放ac 無咩心機玩依隻 平平地放2舊
ser3 要就tg

周街公廁毒瘤

前期稀有精華應唔應該升
會唔會好浪費

稀有其實幾好用
易升 升到4星會多條靚跟你
友情點又換到碎片

希望快啲改廢黑王迷王
再係咁就想棄了

真 想玩啲有愛既都唔得
限死一兩隻屈哂

仲要有啲SS係好撚廢

有冇巴打玩緊ser10

你

垃圾game
刷一個鐘都冇一隻sr
放棄

無盡之塔人齊點開始？要隊長開？

迷王好快沒落
烏龜先係皇道

S同SS點比
其實5隻同一樣SS 好多都勁 只係迷王相對易搞D

幫朋友賣帳號

度度都見到你

你夠係啦

我糞驚界小王子

課左幾多..

黑迷隊其實洗唔洗坦

20000幾

啲組合好似9唔搭8

坦點都要升 某D關要用

PVP既話唔洗 一堆黑王

玩黑白果然係課長

3黑3白喎

朋友想賤賣 棄坑

但練到仆街

隻GAME其實最緊要係升絆 升滿LV9 一隻可以差幾萬戰

勁難.......

我玩緊石頭隊

所以D人先用5隻一樣 咁升1次絆LV9 已經多人幾十萬戰
我SER4 有幾個過百萬戰
我課完幾千已經唔想玩 ON9 GAME

幾千咁癲.....我1000咋

你都幾好彩喎中咁多

佢7日活動 成日開到ss

頂 我中都冇中過

見到d黑王迷王真係想退坑
完全破壞左隻game

有無香港人公會收人？

小惡魔 4

首抽左黑王蟻后, 玩左一晚課左$8攞左虎王

有D想重刷玩黑白陣營...

定繼續呢家個AC????(唔再課金)

黑白唔課=冇用

點解既???

係咪因為個7日池???

合成好難
材料(A B蛋較難拎)

「皮3服」歐洲帳號 29 天雙月卡
3 黑王 雙烏龜 雙皮皮 雙虎王

只求回 雙月卡成只換 700 貝殼幣 / 100HkD
有意私我 謝謝

「皮里恩-3服」歐洲帳號 29 天雙月卡
3 黑王 雙烏龜 雙皮皮 雙虎王

服務器只開了3天， 在第7天後 會有多1隻T0 烏龜
只求回 雙月卡成本只換 700 貝殼幣 / 100HkD

（updated 2 Mar 2020; 1:00PM)
「皮里恩-3服」歐洲帳號 28 天雙月卡
4 黑王(T0) 雙烏龜(T0) 雙皮皮 雙虎王

服務器只開了4天， 在第7天後 會有多1隻T0 烏龜, 其有3 隻

只求回 雙月卡成本（106HKD) 換 700 貝殼幣 / 100HkD (payme/轉數快/atm)

有意加TG:

最緊要抽到第一隻SS 慢慢每日換碎片其實都ok

第一日 PVP頭200 宜家500-600 D人點玩到咁勁

邊到碎片有ss？

升親密度 有碎片副本

35LV 有好多親密度野送

升親密到嗰到有碎片🧩要3X LV先開啟

聽日更新

糞驚 棄坑算啦

好似有得用b a s換ss
我仲賣左咁多

一服 有無人需要公會

應該有限掛 開ser睇下點玩先

抽到隻十字坦 用緊大腳熊 轉唔轉好

有得換龜 可以上紅三

你點組隊

好靜下喎呢度

理想係咁

多人棄

巴打幾服

我都係2 可能同公會

光復香港時代革命？

500

賣左未? 請問賣幾錢?

我都係2服

咁唔係 我係光復香港
傳說嘟嘟

咁樣課左2萬幾..
係咪搞笑

有冇位 我個公會d人退曬坑

嘩 真係賤賣價

好合理喎
睇落大部分都拎左去抽卡，但唔知其他資源多唔多
不過買acc唔係keep住課金好快就比人過

課兩萬幾得80幾萬戰邊度合理啊⋯⋯
課千幾二千蚊都坐住百幾萬戰啦

佢無玩毒瘤隊

就算全隊6星
寶石全紅5 full lv 都夠佢上百萬

我問問

所以課金都要課得岩位
btw, 有無140層塔既打法

140層打乜
我果陣用緊迷王炸過去

我認真
其實500都比多左
呢個acc玩落去要預課好多
人形幾食資源 一隻已經練到想死, 仲要一隊咁多

本身係大課長既, 唔洗用呢個acc起手 自己課咪得
本身唔係既, 買返黎仲衰過你玩七日毒瘤隊

佢啲食物餵飽左隻唔勁既先慘

十字軍

堆高啲輸出1坦4打
輸出夠高就過到

有位 你幾多戰？

800000

好，退定先 聽日收你
拉唔拉到人過檔？70萬up

諗緊谷爆一隻迷王定隻隻都紅左佢好
驚遲下紅一紅二冇乜用
有冇建議

好 我問下

遲下係迷王無乜用

係 紅左又做唔到肥料

升到50LV之後 隻MVP成160LV都唔知點打
宜家56LV 都只係打到8%

早兩日開始玩課左張月卡諗住上黎同大家寒暄一下
點知見到上面課成兩皮野我都係收收皮先

原本仲想課月卡 見呢度咁靜......心知可以棄驚

7ser有冇人玩緊.. 已經好似死服咁..

蠢左 應該係後啲ser到玩 課少少做大佬

新手剛入坑
有咩要每日必做?/建議

伯特若拉

留意埋公會頻 我地有group

ok

未加我

難玩，抽得幾隻ss無重覆卡係80推唔上去

點樣升lv升快啲？
隻game好食資源
玩左一日 暫時25lv

升親密到15每日3塊碎 20日一隻ss

冇加我

啪石

我叫會長做野先

再申多次

公會id係？

冇no我搵唔到

申左 伯特若拉

大家咩ser?岩岩見到想試

建議最新果個 唔係既話你會落後好多
首抽烏龜將軍 獸人英雄 黑王

D A級/B級既怪有咩用?
分解定點?

升星會用到 同屬性 特別係A 升5星以上會用黎做素材唔好分解
要分解 分解唔用既S

ser 1有無公會？

OH NO
我多手分解哂添

3次10抽黑白都一隻S/SS都唔中 陰公

黑白好難養 除非課長唔係都係刷我講果3隻

羈絆建議點升?
我而家主要升5隻常用既怪到LV3
跟住每日刷碎片?

1000292 弱會

升到35lv

玩咩架

配隊 唔錯組合 畫線打怪

隻黑王穿牆打我隻波利王 打條毛

打到去後面戰力高既時候仲屈
對面差唔多隻隻都紅4,5 200LV UP
隻波利王勁到世界BOSS咁

屈到咁真係唔洗打 換唔到3條KEY

要刷夠12場 每日頭髮都少幾條

點打

隻熊，同馬都升到紅5🤭

差1/4 時間太短

痴撚線課咗幾多買加速藥水先衝得到93LV

道埸入面啲人全部都好似係ai黎
套用玩家名＋電腦怪

Ser 1求HKG 工會

玩左10日左右依家陣容
係黑暗之王 迷幼之王 聖騎士 巴風特 烏龜 全140lv
個陣幾好 係巴風特有d唔夾 成日個技範圍打唔到聖騎挑釁果堆怪

10盒料理盒好似好抵換

要快換
巴哈話可能會抽走

隻game有無得同fd打

召喚師競技無咗每日獎勵

好似係fix返 應該係一星期打廿場

一日廿場真係好D多 我上到1000分就唔打

寵升到100好難升

永遠缺錢缺魂

以後無晒免費紅寶石同玫瑰

岩岩用5千石買花同石充lv9 係咁失敗..得果8%

閃耀的轉轉蛋係咪任揀SS 寵？

應該唔係

係任揀轉轉蛋

換完中曬伏
冇可能換剪包揼咁曬

全部黑王迷王玩哂
好無癮，都唔係砌隊既
真係唔想用呢2隻

頭一個月係咁 之後就轉環境

烏龜又係屈到傻
用緊黑王 打130塔企曬係道

之後會咩環境
希望快d轉啦，呢d毒瘤無腦隊

烏龜魔攻高到
水球必秒一隻

轉完你都要抽到又有資源先得架
升住毒瘤隊推主線儲石先啦

雙龜呢個主流應該唔會咁快轉

本身都無玩毒瘤隊
無課輕鬆玩

升黎欺負錢任隻寶箱怪
我個ser五十強都退咗唔少 未轉型都已經走晒

聽日又可以多隻SS

好似好少巴打玩咁

岩 大陪份人都退左坑

加埋一啲人大爆抽唔中SS即退坑

明明升爆親密15日就一隻

玩到50幾LV
卡緊主線同吉芬塔
唔上唔落咁
日日都係解哂D日任咁就算

升親密上25開野
用寶石卷開寶石同升星
元素組合 整到冇未日審判

之前玩迷王隊
而家班友龜王隊個個屌打我
我都轉緊隊..
目標: 巴基力 黑王 龜王 十字盾 刺客
龜王真係好撚勁

btw多左好多外掛

但你個目標好似冇共鳴喎

BTW 龜雖然勁 但超魔導更加勁
迷王 5剪隊 我雙龜有時都輸 一開波秒唔到就被人轟死

有共嗚 最勁去到222244
不過要紅4 黑白陣容好難升..

Push